一人n個窮人生仔既好處

1.低下工作有人做
2.更多人翻工服務有錢佬
3.加大貧富懸殊、階級差，窮人更窮，富人越富
4.維持低端人口文化/教育水平
5.有奴隸享用
6.賺更多窮人錢
7.利用養兒防老思想，導鳩你一定要成家立室越生越多先係好。
8.越多窮人越多人娛樂自己
9.有窮人先可以哂命

增加連登會員人數

窮撚生仔比個希望自己脫貧

加快上樓

提供大量廉價「準專業」人士嘅勞動人口 (eg. IT 狗, 會計狗, 護士 etc.)，幫助香港霸權家族更上一層樓

骨氣值＋1

push

養兒防老
增加勞動人口
提升/保持香港競爭力